睇嚟蓮香樓都幾重戾氣

寫到咁

今朝經過好似仲有開？

手字寫到咁 怨氣都幾大

秋後處決

呢個世代冇乜人寫得出呢啲墨寶

蓮香樓個三個字靚到

寫得好

係咪因為用紅底紙，所以多咗浸殺氣
佢呢張又幾順眼

我覺得暫停營業去到敬請原諒最靚
筆鋒勢利之餘仲keep到detail

好大陣殺氣

點解你地會覺得係因為戾氣而寫到手字咁？

可能睇落d點撇全部尖不甩成把劍咁掛

如果有戾氣可以寫到手字咁靚我都唔介意長期保持憤怒

感覺到。。。

做酒樓通常手字係幾靚
我老豆做左酒樓幾十年 但我唔係好睇得明

係咪轉咗手？